有無巴打生過肛門膿瘡？

細佬早排生左個瘡係肛門附近，
呢排仲要爆埋有膿，
有冇巴打知排公立要等幾耐？
私家做手術又要幾錢？

上次診所星期日去 400內搞掂

樓主睇完醫生記得畀返張單過呀胖虎...

巴打係唔係肛門瘺管？
使唔使做手術？

排公立醫院做瘻管手術有排等

幾年前做過一次手術，之後都復發過好多次。因為未至於痛到影響正常生活，所以我直接無視佢算數

有冇濃/血滲

洗唔洗等半年啊巴打？

仔屎忽肉類似暗瘡果d 係唔係痣瘡

發病嗰陣，症狀係籮柚會有腫痛嘅硬塊，同埋喺菊花附近會有好稀薄嘅液體，唔知係咪喺肛門入面流出嚟嘅膿。但血就無。

印象中喺半年至一年左右

上網睇，有部分瘻管患者症狀係會喺皮膚表面睇到類似暗瘡嘅物體。而我呢幾年由始至終一直都無呢個症狀，反而係皮下有腫痛硬塊。

開頭以為係，我腫左半隻蛋咁大
痛到卜街，後尾E生話係毛囊炎
開左抗生素比我，隔左幾日爆左膿就無事跑得跳得

有 琴晚做完手術 痛到生無可戀